[求救]求高手入一入黎認歌 對我黎講好重要

求高手搵下呢段音樂黎自邊一首野
我搵左成半年幾都搵唔到 求高手相助 無限感激

push

係咪呢首 啱唔啱？
好多謝巴打
係揾歌嘅過程 比我聽到呢首咁好聽嘅純音樂
呢首歌令我諗返起好多珍貴回憶

岩呀巴打
唔該晒你呀